[有圖]世上仲有咩女人靚得過斯拉夫妹？

9

麥明詩

你老母仲靚
排緊隊屌

我老母係南斯拉夫人

乖喇你 唔好迫我屌你老母啦

幫我問候你娘親

大家唔好覆條attention whore

此PO已完

唔知
總之伯母係最撚靚

得罪樓主

麻友

態度正確，話明俾你聽斯拉夫妹，google下大把圖啦，宜家啲細蚊仔真係

躝返入去二次元啦動物狗

波台狗平時冇存在感就喺到開啲畀人屌老母嘅PO搵存在感
識唔識個醜字點寫啊

正解

波台癡線佬特別多 係咪輸得多呢

J返你啲figure啦，反正你都對真人冇性欲架啦，點解要俾圖你啊

講下咩類型女靚都叫痴線，痴撚線得過動物狗當figure係老婆咩

樓上好波 咬撚死樓主就啱

去女僕cafe都冇人招呼你搞到要上嚟發爛炸呀？

25

ching好波

打錯 係 樓主好波 咬撚死樓上就啱

你老母畀我屌到傻撚咗

屌你老母垃圾post

希望樓主咬撚死u

南非祖魯妹

我屌死你老母

我老母係狗

咁我屌你女友

我全家祖宗十八代都係狗

樓主正一垃撚圾

屌你老母

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

毒到打冷震😨

拉丁囉 尤其南美個班
又come老又開放

數到0會點🧐

唔撚見左 係咪敗走左了

J figure

拉丁有時太濃妝，同埋老咗都仲化濃妝，睇著paty cantu 由廿幾歲都宜家，開始有老態了

樓主又撚走人

你老母俾狗屌先有你 傻狗

畀你屌？

傻仔 真係傻到冇得救

你老母 生到你咁智障 腦殘 真係可憐

大家咁話！

傻仔 封鎖左你 話你烏鴉落陽

改個名都柒撚過人 似你 碌柒

低你輸身家 死廢柴

畀人block 好痛呀😞

韓國女生靚好多

樓主又大開殺戒了

撚波台狗 係開心既

你班狗遲早輸身家

Asian 免問

樓主以一敵百

放心，第時我破咗產就推你老母落火坑幫我填數

邊到有撚
橫睇掂睇都係你俾人撚緊喎

大波miss

收到圖了 樓主萬歲

你老母都做緊雞 供緊你輸錢啦

ccccccc

以前我就覺得ok，但自從對Asian 冇性欲後就

狗糧留返俾你屋企人食啦

我係人 食飯夠

嘈交執人口水尾真係好冇用

冇用得過你班波台癡線佬

開post冇圖 又圍威喂 成堆垃圾 真係連登最垃圾果堆

祝你班撚樣輸身家 輸埋老婆仔女

你老母俾人輪街証咁輪

冇圖睇呀 真係可憐
嬲到你

執人口水尾？

你係人咩 我當你狗咁屌

有 睇緊你老母d 圖

伯友身材唔錯

你屌過狗先識點當人係狗屌？

香港人爆粗罵人 都叫屌 定係你係支那狗

成個post 都屌你老母 你老母又真係幾唔得閒 有冇諗定細佬妹叫咩名

腦殘真係冇得醫 睇怕你家族全部都係

游蕙禎

你又知腦殘無得醫 唔通你試過？

成班on9仔想屌尻我又唔敢quote我留言等我知
跟手就話我敗走
玩撚晒啦

你老豆叫南斯拉？

睇完H漫喇？

睇完你老母拍嘅gangbang av

動漫撚無個正常

幫樓主記低哂d染頭

25狗

咪推啦 道左歉

波台狗r老綜叫雞賭波

又一個傻閪入嚟吠

一日到黑都mon住個post既廢物
驚死回遲左就俾人串親
淨係識釣魚引人注意 無撚用

你條垃圾收皮啦

柒得過你入嚟俾人屌？ 想要圖就自己google啦小朋友

小朋友可能唔知斯拉夫女人係點樣，所以心急啫

我都唔知 純粹義氣幫我老死

樓主洗撚你幫？

我覺得二次元女人先係最正